張建宗，你咪撚倒果為因喇，Jam線wo~~

張建宗，屌你老母含家產仆街含撚喇，扮傻

人地區議員，立法會議員屌你老母臭閪一早通撚知晒你班仆街警察，你咪撚當我地啲巿民on撚鳩先得架

你如果一撚早肯開file 接case, 安排啲警察黎佈防，已經有阻嚇作用，根本唔撚會有之後Jam線既問題，唔撚會有恐襲喇，你班撚樣重好意思話人地黑客入侵
唔撚係官。警。黑合作我唔撚會信！